
                      Pow. Pow. Pow. Pow. Pow. Así es como el The Wolf of Wall Street de Martin Scorsese se te acerca. Podría haber tomado algunos más prebotes, lo que demuestra lo divertido que es entrenar con este juguetón chico malo. Probablemente odies que transcurran tres horas. Sí, como si no pasáramos mucho tiempo todos los días intercambiando banalidades en los medios digitales. Esto es Scorsese, gente, entregando un hito cinematográfico. Mire de cerca y puede ver sus propias fantasías venales en cómo estos pelirrojos de Wall Street gastan sus ganancias ilícitas en drogas, prostitutas, automóviles, yates y aviones. Trabajando con un guión valiente de los Sopranos, Terence Winter, Scorsese está criticando duramente la cultura de los Estados Unidos. Las risas son despiadadas y sin parar, cada una con una picadura en la cola.
        
            